連登仔好岸九

對手口徑一致有大台有幕後黑手你班傻仔就乜都唔做揾大台，揾鬼。 班擦鞋仔上深圳收中共柯打教路回港後突然變好離地，扮矮仔重要好矮俾你地恥笑下玩下，運動都已過2個月我地同佢地點會唔知有冇大台呀。不過葉國謙有2點扮得太誇張，地鉄堆散紙大大聲話好能多錢係外國資金提供另外話現在衝突中有外國勢力提供同警方相若之武器。 至於大陸為何用此策畧因學識有限留番俾D有識之士詳細講解。

推